竹昇妹薛凱琪最好聽果首歌係咪時空冒險記首主題曲???

冒險始於現在 明天都可重來 我信世界會更改